# gaspesian

Programmation et intégration WP custom

    - Entête et pied de page
    - Accueil
    - Carte interactive divisé en MRC - En cliquant sur les endroit de la carte ca nous amène au activité qui sont répertoriés.
    - Page liste d'activité ( avec filtres)
    - Fonctionnalité : "Add to trip" - S'enregistre dans les cookie
    - Cette fonction permet seulement d'ajouter les activité dans un liste qui sera affichée en ordre d'ajout. --- Si budget permet serait bien d'avoir une carte sur la page avec les activités enregistré ( genre de marqueur)
    - Popup pour avertisement d'utilisation des cookies

    - Section admin on doit pouvoir gérer, ajouter les catégorie et activité..etc.



Langue : Anglais uniquement

Installation Wordpress et configuration de base : comprend les plugins suivants
par défaut : formulaire de contact + enregistrement dans le CMS, Yoast
(référencement, YOAST SEO), simple SSL, iThemes Security


test